[
 {
  "question": "Сколько лет Рафику Тонояну?",
  "options": [
    "5",
    "5665465",
    "86",
    "2023"
  ],
  "answer": 1
 },
 {
  "question": "Что храниться в чемодане у Маргаряна?",
  "options": [
    "Демидович",
    "Декларация независимости США",
    "Красный Мальборо",
    "Водородная бомба"
  ],
  "answer": 1
 },
 {
  "question": "Кто попадает в рай без очэрэди?",
  "options": [
    "Тот у кого пятерка",
    "Рафик Тоноян",
    "Коля",
    "Не я"
  ],
  "answer": 2
 },
 {
  "question": "Что такое число?",
  "options": [
    "Эээ",
    "Точка в пространстве",
    "Ликвид",
    "007"
  ],
  "answer": 2
 },
 {
  "question": "Что обязан уметь уважающий себя сисадмин?",
  "options": [
    "Знать модель OSI",
    "Строить комп. сети",
    "Пить пиво",
    "Идти на тусовки в Маракеше"
  ],
  "answer": 3
 },
 {
  "question": "Кто из преподов бесит больше всего?",
  "options": [
    "Маргарян",
    "Маргарян",
    "Маргарян",
    "Маргарян"
  ],
  "answer": 0
 },
 {
  "question": "Какой Коля вам нравится больше всего?",
  "options": [
    "С длинными волосами",
    "С короткими",
    "Ежик",
    "Зачем подстригся :("
  ],
  "answer": 0
 },
 {
  "question": "Как зовут Маиляна?",
  "options": [
    "Сос",
    "Петрос",
    "Рамос",
    "Макрос"
  ],
  "answer": 0
 },
 {
  "question": "Лучшая оговорка преподов",
  "options": [
    "Пилюсь",
    "Шавоян",
    "Интиграл",
    "Иманженента"
  ],
  "answer": 1
 },
 {
  "question": "Что можно купить за КоляКоины?",
  "options": [
    "Независитость Афганистана",
    "Экзамен автоматом",
    "Крымский мост",
    "2007ой год"
  ],
  "answer": 3
 },
 {
  "question": "Какое требование обязательно, чтобы преподовать Линукс?",
  "options": [
    "Смотреть гачи",
    "Иметь ОС в фамилии",
    "Знать Линукс",
    "Быть Узбеком"
  ],
  "answer": 1
 },
 {
  "question": "Зачем нужна профессорская?",
  "options": [
    "Чтобы Маргарян мог курить",
    "Для собрания профессоров",
    "Не нужна",
    "Чтобы пить кофе"
  ],
  "answer": 0
 },
 {
  "question": "Кто останется на ликвид?",
  "options": [
    "Я",
    "Я",
    "Я",
    "Я"
  ],
  "answer": 2
 },
 {
  "question": "Почему Апинян всегда носит чёрное?",
  "options": [
    "стильно, загадочно...",
    "Он расист",
    "Это его любимый цвет",
    "А вдруг будут похороны?"
  ],
  "answer": 3
 },
 {
  "question": "Кого больше всех не любит Агаронян?",
  "options": [
    "Гумманитариев",
    "Перри Утконоса",
    "Инфантов",
    "Физику"
  ],
  "answer": 1
 },
 {
  "question": "Какое блюдо из артланча вызывает большее недоверие?",
  "options": [
    "Салат «Кремлевский»",
    "Котлеты «По еврейски»",
    "Салат «Флирт»",
    "Гумманитарии"
  ],
  "answer": 1
 },
 {
  "question": "Что Коля не делал?",
  "options": [
    "Не жил в Африке",
    "Не пил пиво с Бразильцем",
    "Не был мобилизован",
    "Всё варианты"
  ],
  "answer": 2
 },
 {
  "question": "Как привлечь внимание к своей презентации, если тебя не слушают?",
  "options": [
    "Выстрелить в воздух",
    "Говорить громче",
    "Помолчать",
    "Заразить весь мир"
  ],
  "answer": 0
 },
 {
  "question": "Когда деканат ПМИ оповестит студентов о смене в расписании?",
  "options": [
    "За день",
    "За несколько часов",
    "За минуту",
    "Расписание?"
  ],
  "answer": 0
 },
 {
  "question": "Что страшнее для ПМИ-шника?",
  "options": [
    "Время",
    "Дарбинян",
    "Высота",
    "Незачёт по физре"
  ],
  "answer": 3
 },
]
